浸大學生會成員請入!!浸大有lab 專做Dioxin既分析同研究!

浸大學生會可唔可以跟進下，眾籌叫個LAB拎催淚彈彈殼，同埋係全港各地,包括唔同地點既空氣、海水、水塘等等地方做Dioxin測試，當然都要有可信同專業既人去獨立監察成個過程!

好緊要!!!!! 麻煩大家幫推!!!! 成功左既可以大大力做文宣等POPO冇得9放TG!!!

push

tui

why mo yan push

tuituitui

成事嘅話研究經費可以眾籌

Gg

推

Push

推呀

唔好傻啦,
間lab大陸教授架(Prof. Cai)
紅底都痴線

會唔會個團隊當中有人可信架

推推推